最詭異「一桿進洞」 男與高爾夫球洞做愛

英國貝賓頓(Bebington)的一處高爾夫球場，有一名男子的行為舉止相當詭異，竟然當場脫去上半身衣物，褲子也脫了一半，更與高爾夫球洞做愛，形成詭異的「一趕進洞」。

據英國《太陽報》報導，當天去打高爾夫球的男子蓋頓(Steven Gayton)看到全程，並用手機拍攝下來。蓋頓表示，男子在現場對高爾夫球洞做出猥褻動作，相信他把陰莖放入高爾夫球洞，企圖洩慾射精，更疑似把旗桿拿來「開發」後庭小菊花。蓋頓也說：「我不認為這名男子是喝醉狀態，而且他還自拍，當時在球場上，除了我，還有其他3名友人。」他也表示，相信男子是一人來到高爾夫球場，也發現了蓋頓等人在拍攝與觀看，但男子似乎沒有太多抱怨或遮掩。

男子完事後起身，穿上褲子後離開，蓋頓就說：「這應該是我這輩子最難忘的『高爾夫球賽』。」（施旖婕／綜合外電報導）

台灣 = 正體蟲國

施旖婕世界第一

正宗屌地

片呢？

祖國

我已經唔記得佢地叫咩名

咁佢碌鳩咪好粗

香港幾年前咪有人試過囉

都唔及以前藍田活塞男

屌地

痴撚線